若你尋晚在新城市受傷或受到驚嚇等，可考慮集體向新鴻基索償

我大把錢

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================